所有血型血存量「極低」 紅十字會籲預約捐血

醫院管理局周二（11日）表示，每日收血量不足夠每日醫院運作所需，中央血庫儲存量愈來愈少，估計存量僅可夠用4至5天。今日（14日）紅十字會輸血中心網頁再公布，無論是O、AB、A和B型的血庫存量都屬「極低」，存量少於4日用量。

紅十字會輸血服務中心行政及醫務總監李卓廣指出，雖然醫管局已減少非緊急服務，但捐血者數目減得更多，早前曾試過每日只獲捐300包血，但每日要使用400至500包血，包括一些癌症、地中海貧血、創傷等患者無可避免都需要輸血。

李卓廣說，經早前呼籲後捐血者有回升，但所有血型的血庫存量都很低，希望捐血者的上升趨勢能持續一段時間，以補充血庫存量。李卓廣呼籲合適捐血的有心人，先透過電話預約，再到捐血站有序地捐血，避免太多人同時湧到捐血站。

於伊利沙伯醫院擔任實習醫生的Dr. Who（化名）表示，當值時面對血庫缺血的難題。他向本報記者表示，為病人輸血情況「好手緊」，平日患者出現貧血，醫護會為患者輸一至兩包血，但目前血庫緊張，據其了解，外科病房的普通貧血患者「可不輸血就不輸」，就算要為貧血較嚴重的患者輸血都要逐包輸；平日落單可一次過要求3包血，目前要逐包落單。

紅十字會交唔到貨會點？

哦

如果捐血可以換口罩嘅話，相信條龍由街頭會排到街尾

低層員工強制捐?

我曾經寫的紅十字會經常話無血的原因\

如果有武肺既人去捐血咪好大鑊

如果身處一個極權既國家

不停叫你簽自願器官捐贈 同捐血

你點諗

香港絕大部分重型地貧都係大陸狗
班人由一出世/比大陸父母係香港棄養 會吸香港人血直至死亡

捐你老母

where is 警犬 同wfh公務員

比廢老
不了

一滴都唔撚會俾你

信政府

捐你老母臭閪 等你班蝗蟲死乾淨先啦

請公開有幾多係本地香港人用，有幾多係腥港人，有幾多係支國人

拒捐救港

唔捐

香港要攬炒
捐你老母

用咗去邊 柒頭

捐血比支那人,廢老? 不了

你話如果捐血畀手足 我會好樂意做

肯公開用途未？

如果你講明血庫係香港人優先
我就捐
唔係我做乜要捐比支那人用？
一滴精十滴血，我啲血留返比我打飛機唔好？

我好似係極少人有既B pos

不了

叫忠誠勇毅去捐ok?

捐你老母血咩 捐精我都唔撚捐啦

你啱, 我用多十滴血射多一滴精唔好

從來只係情感出發

捐完俾支那人用哂 不了

呢排可能少咗支那人嘅

捐比大陸人不了

之前人道危機+今次抗疫，做過乜？

捐你老母！

Source ？

關我撚事 唔捐thx

揌人寫個求血apps

身份證3粒星既人或親友開post求血

講明去邊間醫院捐血

咁啲血係咪可以唔經紅十字會？

係中醫角度睇，捐血係極傷身，你可能話我9吹，自己Google

講明都信唔過啦，呢八個月仲未聽夠大話？

廢青已經被放棄
仲要我地D血做乜鳩

捐血比呢個政權，不了
獨立左再捐

收皮啦

比武肺啲人，不了。

捐其實無問題，必須定明港人優先及大陸人不得接受任何輸血

叫黑警去捐

問題喺政府
你走去鬧紅十字會

唔會捐血畀嗰啲仆街嘅受益人

三萬黑警個個咁鳩大力摳打人，每人每星期捐一次都夠啦

del post啦，要叫就去籃絲既地方叫，

比人放棄左
不了

少年你太年輕了
仲有雙非 藍屍

食煙，不了

由細到大都唔會捐 垃圾紅十字會
polyu攻防戰去左邊

垃圾NGO

單程證從來無削減

呼籲捐錢，捐血，班垃圾高層繼續賺，大陸狗繼續有血用

建制班友唔拉大隊捐？
藍絲 警狗去咗邊

捐俾私家醫院賺錢？不了

D血已比政府吸乾

鼠王芬原來無登記器官捐贈

早幾日細良個節目派物資，細良收到紅十字會旗下機構既信希望俾物資。細良係節目講而d ngo究竟做緊乜嘢。然後紅十字琴日岀信要求佢del片，話從來沒有問過細良

細良拎封信岀黎，成日紅十字logo同蓋印都係信到

辣殺中國紅十字

每四個有一個

撒4中囯人咪大把血囉

藍絲表示，從來唔會捐

香港產檢會驗

無知一問 乜B pos係極少人有嫁？
利申：B pos

公廁血o+ 唔捐啦
廢事救中國狗廢老

現實：“中囯人优先，你也是中囯人，摩摩大。“

廢青被放棄
仲要我哋啲血？

醫護罷工
我地罷捐
都係出一分力

其實紅十字咁多年都係玩情感勒索
根本無進步過

我捐血 你係咪捐口罩先
係手足用既我咪捐
紅十字會 屌你啦

捐2盒 thx

學高雄捐血送口罩咪得

從來都唔會捐血
啲人死左關我撚事咩
我無錢 血十字會係咪會捐錢俾我呀

加人工，wfh就公務員帶頭
咁捐血呢？

冇jetso就不了

射落海都唔益班死廢老

香港學到的話
你敢用？

無恥嘅人至會玩情感勒索，紅十字會係，藍絲係，港共政權係，中共都係。全部都好鐘意情感勒索

紅十字會喺遊行嘅時候都會擺急救站
垃圾劉細良會喺遊行入面帶pepe頭

其實幾好idea

捐比班廢老藍絲

此主題已封存，不能評分 !!!

捐條撚毛咩捐

Not today

捐血？
不了

但排親都上年紀多,啲血唔啱用

捐精考慮下

特別女仔

你確定而半年抗爭有擺過急救站？有既fa就唔洗咁忙

理大呢？中大呢？

你唔記得兄弟爬山各自努力？你由鳩佢拉

捐你老母閪啦，垃圾醫管局咁對班醫護，要我捐血俾你？訓醒未啊！

要留在家中，不了

近年已經少咗重型 大部分都係上一兩代 點樣係中國人 咪撚戇鳩

B neg先係極少人有

係香港政府不停幫大陸人落嚟
關我春事

紅十字會已經變質，信唔過

中醫角度 射精極都傷身㗎
唔好打丁 唔好做愛
你個身咁撚易傷嘅 要做和尚

射落海都唔益你

一係就寫低啲血會捐去邊
一係就比捐血者定佢啲血只會比咩人用
一係就比錢買

2020
如果仲白痴到以為可以行「純自發」呢個路線
咁一世血庫都唔夠血
莊閒不分

一包都唔益大陸人我先捐

捐三萬popo

你都痴線抗爭點擺合法急救站
擺到就唔撚使義務FA啦神經病

佢地利用香港人的善良 真正吸血鬼

三萬pp加解放軍

班新移民呢？

on9扑野我有享受
捐血俾大陸狗直頭難受

叫紅十字會班高層個老母去捐啦我不了

叫黑9去捐啦

捐血都係畀大陸人用曬
不了

講緊傷身理論呀
唔捐俾大陸狗係肯定㗎啦

而家流血最多係邊班

係手足啊

嘰嘰

收嗲啦你一知半解

中學雞果陣捐過一次就無再捐

果次捐純粹想知自己咩血型

腥移民應該強制性捐血

岩 係真港人手足 直接去醫院插管捐又如何

推呢個

SR當自己係SSR

捐比支那狗，不了

強制3萬狗隻捐囉，忠誠勇毅喎，d血都正氣d

叫POPO捐

班左膠會仆住去捐
一定夠數

哦 關我地香港人咩事

紅十字會同中共一樣，鐘意用人命嚟綁架如心人，好心人捐完血又吸引多d支那人落嚟醫，結果永遠都唔會夠血，每日繼續叫人捐血

捐完起碼攰幾日, 冇精神, 免疫力下降, 成個病人咁嘅狀態, 連登仔仲要打埋jj, 本身就虛

其實都有黃嘅需要用血 只不過可能比例較少
如果捐咗都有機會俾到自己人用 唔捐就一定俾唔到

你邊個手足咁巴弊流到要輸血呀
on99

捐完卑支那用？不了

兩盒 thanks

O- 直頭係UR

之前俾人斬個個已經係

自己都唔夠，不了

叫班狗捐曬全部血囉

除非大家有自己血庫，否則幫手足都係唯有經紅十字會捐血

公廁O型冇人需要㗎喇

人生第一次捐血喺u,唔知係我血管幼定條友手勢差,我未離開已經又腫又開始瘀,嚇到啲人都即刻俾嘢我敷住,跟住我隻手就咁又黑又瘀咗成個幾兩個月(已經有keep住搽喜療妥),搞到我要搵勁大嘅膠布遮住費事俾人以為係家暴從此我唔撚敢再去捐血

WFC

有參與抗爭既移民二代可以接受

今日去捐先

信政府有大把 唔洗捐！

支那紅十字會香港支部

問3萬隻狗咪有囉

支那同黑警係同一血源架

設立黃色血庫同藍色血庫，根據番個人政治立場捐血同輸血。如果做到咁，我咪捐囉。

要番工 不了

捐完拎去賣？

公開左有冇送去支那先講啦

推

捐比大陸人
不了

捐比大陸？不了

叫班NGO損血先啦

老馮捐咩

緊係低

送曬中

仲信紅支會

驚交叉感染，不了

捐你老母臭閪咩
搵林奠捐啦戇鳩

只可以畀同路人
救隻藍絲狗我咪捐得好寃枉?不了?

咁柒婆捐經血

忠誠勇毅同D愛港愛國人仕帶頭捐囉, 佢地道德水平咁柒高.

捐你老味

廢老捐先

有冇黃藍輸血服務?
唔想捐血比藍絲, 亦唔想要藍絲啲血, 相信佢地亦都一樣

捐完抵抗力差左中肺炎邊個負責先？

紅十字會經常告急的真正原因

3萬個去捐啦DLLM

捐佢老味

捐精，我OK嘅

你都on9，咁係其他時候有無表過態？

或者問，紅十字係而場抗爭做過乜？

你無幫過香港人，又憑乜要香港人幫你？

紅會都有打手

有償捐血啦
係咁叫人捐
根本無咩用。。

旅行去養和少咗

大陸死果多 更唔夠血
剩香港 點會唔夠丫
血都要送埋中 有乜唔送中

無人會再捐

搵柒婆捐啦 滿手鮮血

關
我
撚
事

叫公僕捐啦

又唔見班撚樣捐錢俾我?

喱個時期捐血,即係嫌命長,捐贈者減少就係證明

叫狗捐啦

好似而家咁出黎乞
再拍D短片搏人同情
去到尾都唔夠數就只交貨俾大陸
香港出幾個因為唔夠血搶救失敗
賴返香港人冷血唔捐血

個血庫唔公開點用捐俾大陸邊個會知

血咋嘛～我大把 不過我就是唔捐俾紅十字。

捐肝同骨髓最傷

血主因係破壞血管同抗體

九十年代產檢未普及到驗地貧
因為個技術仲係要抽羊水驗
因應個風險，同民智，好多時都唔會驗
直到99年/00年，驗血可以驗到先普及化，亦都開始多人關注呢個病

捐血要出街 要用多個田罩 不了

手足有事佢唔幫
要我捐？
捐你老母啦

大陸上面唔夠血呀
到而家仲以為捐完係香港人用？

屌，佢地叫大陸人捐呀嘛 佢地真是正仆街！大陸人口咁多咁愛國，憑咩叫香港人捐？仲要攞香港人嘅優質血去救佢地？就佢地做咩？等佢地搞香港？ 死啦佢地 最後死曬全中國咁就好啦

好清楚有一大堆劉細良打手

又唔封關，搞到社區爆發，點出門口喎

咁慘呀 幫你紅會祈下禱啦

做乜要捐比私家醫院賺錢？
做乜要捐比大陸人？
做乜要捐比香港殺人政權？

唔夠血？攬炒囉

O -ve here

搞搞吓咪會變成買血賣血囉

之前紅十字post有講
中國紅十字係唔屬於國際紅十字既成員
姐係話佢根本拎住紅十字個朵係度偷呃拐騙
國際咁多NGO
但係得紅十字係中國有得做
擺明收編左啦
仲有王歧山係中國紅十字既乜乜乜主席

捐一次血 救賣俾三個人

醫院、醫療設備生產商、醫護、紅十字會係醫療過程中都有錢賺
但係捐血就係義務的

A- 呢係咪公廁？

相信政府，唔捐

總撚之一句到尾
你唔撚講捐左比咩人 我一滴都唔撚會捐

冇錯 一日唔公開一日都唔撚去捐

利申以前捐開

你邊日話夠血

上次呼籲就賣慘搏同情
跟住好多人排隊就叫人唔好去
話已經爆晒血
佢當香港人係咩？
叫你去捐就捐
唔捐就唔捐？

有無 o- 撚

大大大大攬炒

捐你老母
又唔見有人幫助下社會中層人社

捐完血之後拎到張捐血卡仔 有關於血型嘅問題想問 google又搵唔到 可以問咩人？

武漢肺炎期間唔適合捐血

紅十字會呢半年黎有冇出過一句聲呀？
想香港人幫你
收皮啦

政府用錢買血囉

關我事撚事

本身- 既血形可以捐比+既血形，相反就唔得
同時O形血其本上可以捐比任何血形，但相反就唔得

我有個提議，我捐300cc，你俾一盒CSI（50個）口罩我

100蚊賣俾你

又比大陸人不了

中國紅十字會，前身可追溯於1904年3月10日創立的上海萬國紅十字會，歷經大清帝國紅十字會、中華民國紅十字會等名稱更迭，是中國的國家紅十字會，也是目前由中華人民共和國政府領導下的官方從事人道主義工作的社會救助團體，是紅十字會與紅新月會國際聯合會的成員，但不隸屬於紅十字國際委員會[9]。中國紅十字會總會由中華人民共和國國務院領導、聯繫，下屬各地區、行業分會以及高度自治的兩個分會——香港紅十字會與澳門紅十字會[10][11]。

郭美美記唔記得邊個呀

叫警謊去捐先

2 bags of blood thanks

捐完血易病
不了

唔撚捐。。

唔撚捐。。

唔撚捐呀。。

要我捐血又唔講我啲血去左邊。。

唔撚捐

有三萬隻警犬咁忠心 佢地無捐?

收250億果班弱勢社群可以回䯣社會，佢地有責任嘔血。

可以防止廢老濫排口罩，又可以幫到人

捐血就係鬼

中國紅十字會

88

唔關香港人事
叫蝗捐

唔係剩係地貧先要輸血

會中肺炎 不了

我都一定捐

紅十字會，不了

叫解放軍去捐啦

警甴 同 起軍營疊被個一班

叫三萬精英捐囉

話捐佢老母班人其實有無真正了解過捐血係點運作？
定係睇contact farm唔fc就人講你就當係？

紅十字一早就出左好多次聲明澄清唔會俾血大陸
如果你一句話唔信咁你可以唔使再睇落去

跟住你又會話通常用血既人都係廢老新移民我唔想益佢，fine呢個係你個人決定
但我想話以上人口各佔香港五分一，未減overlap
咁捐一包血救到三個人以上，醫院入面除左呢班人，會唔會仲有其他人需要用果包血呀？
手足？同路人？長期病患？

最後，唔係話道德高地，
救援角度根本就唔應該存在偏見歧視
正視聽紅十字係有派醫療隊去示威活動，包括理大一役
我諗本身屌醫護唔罷工嘅人根本就唔會明

多廢老多新移民本身就係政治問題，
你唔屌政府，你去屌人捐血？
而家血庫用量就不足一星期，
蝴蝶效應，你唔好到時你或者有手足要用但無，就屌人唔捐血

我O pos

Pos 點會係極少

佢唔叫3萬個黑警捐?
1日300包, 1個月9000包, 3個月都係27000
3個月後可以再捐過

有無黃色捐血圈

On9
救援角度 本身就應該要有偏見歧視

另外關於香港人嘅數據
永遠都會有一班人「成為香港人」
你仲講%

證明你真係on9唔係扮嘅

宜家要人血喎，唔要黑狗血

睬你都傻呀仆街 紅十字會呢啲垃圾

有性病，不了

根本就係養新移民嘅組織

左膠返屋企食屎

捐精得唔得

B neg 捐唔捐好 呢隻應該真係會唔夠

感激，哩個我要save低，要一巴巴刮死啲捐血道德撚

派口罩都可以去捐吓

係憑我本事流嘅血，做咩要捐畀你?

我就死都唔捐血！吹咩！
有本事叫POPO 拉市民捐血

自從佢under中國紅十字會之後就冇再捐

佢一出聲實有大愛左膠捐嘅

捐完有一日有薪假都仲未有

預約高官同啲狗先啦
唔帶頭點服眾

3 萬隻曱甴呢?

你交代到每包血嘅去向同係咪用喺支那垃圾到咪捐俾你囉，柒頭
血係我嘅，捐唔捐係我嘅自由

打飛機好過啦，一滴精十滴血🩸

O neg

btw,請善用不推文

一滴血都唔捐 吹咩

唔捐thanks

紅十字會叫果3萬隻冷血賤種捐啦

射落街都唔益你啦

紅十字會又出狗

捐你老母
有支那肺炎我就去捐

不過香港都係要靠佢
所以想捐血畀香港人都要逼住搵佢

其實講咁多做乜 搵明星拍廣告

唔好再叫黑警捐血
有愛滋 ga 屌你

準備連器官捐贈都取消埋

好耐之前捐血過今日想捐血駛唔駛帶咩

推！

遲啲就會用口罩換人啲血, 220cc送5個, 330cc送10個, 440cc送20個
如果O型血同罕有血型隨時送多10個, 冇口罩嘅市民記得留意住最新情況

搵脫星拍廣告都唔捐

食屎啦

強制狗同公務員抽血囉

D黑狗喺咁扑穿人個頭，
D血喺街頭流走咁多，
仲邊有血捐呀！

果度咁多人聚集會唔會中招

三萬隻狗 隨便抽

特衰政府又可以做show了

當你捐血時
黑警依然輪姦,私刑, 監生打死人就變浮屍墮樓
藍絲無利益唔做得撚閒捐血, 班香港人仲有血用更加唔會郁政府

捐血就等同維穩,對唔對得住手足

會有好多廢老捐埋啲毒血

我只想捐比手足
我最唔鍾意捐血站叫人捐血但態度差又要等好耐分流差

我個人就有三樣野唔會做 唔捐血 唔捐錢 唔買旗

廢老應該捐唔到

果然係吸人血公司

點都要捐錢比手足

捐你老母臭閪
3萬隻 港共狗官 公墓員捐哂先講嘢

屌，手足受傷都要血架！！！

成班講到好似淨係比廢老藍絲用咁 智障？

雖然紅會係仆街，但捐血又唔撚係比錢佢洗
香港又只係得紅會一間可以捐，焗住都要去！！

係，我唔信，tldr

揾共黨捐啦

手足受傷無血會點？

連登仔淨係掛住屌紅會

捐佢老母 叫政府捐

誰理你.jpg

幫香港做過啲咩？

行開d 啦阻膠

完全同意

香港以前係有得賣血

捐精都有幾舊水添

一個apps係睇啲人點用同個apps公司點處理呢啲問題啫

屌你老母呀仆街死打手 收皮啦廢柴 祝你血十字會cut人手 你日日留係屋企含撚

叫林鄭自己捐

左咩膠 捐血又大愛？

到時屋但人受傷急住又無血用 一樣會受返

捐比支那人

諗多咗
而家就好似大陸紅十字，周圍搶物資拎去賣

負皮果條撚樣死出黎未

但係捐完血係咪即時用得架

昌依家拜拜zzzz💴😄😁😼

收皮啦死左膠

中醫就唔好拎出黎講啦 聽完都笑

捐你老闆母

有3萬心繫社會嘅警察

你有你大愛捐

捐血唔係問題
但唔想捐俾垃圾紅十字會

收皮啦叫佢

紅十字會由612開始就有出現喺示威現場

有冇人可以捐樓救下小弟呀

真實莫講話捐俾中國人 淨係包血generate嗰啲服務費 已經搞到我唔想捐

利申 人工低過醫護

精收唔收呀

咁黎香港需要黃色輸血圈

紅十字會不了

樓豬pin #6

買啲大陸血返嚟囉

你咪叫支那捐囉，有14億人呀，佢地信用有分加。
100個人捐都唔知有冇1個真係幫到手足！
死開d 啦

我都想知

之前好似聽過有人話直接去醫院捐

私院話無用血袋搵錢係假

係養和輸血係有好高的費用

要捐血？得。
如果證明到100%係俾“香港人”非“新香港人”。
我即刻去捐

紅十字會數據
2007年收集205645單位血液
2016年收集258222單位血液

唔夠十年
捐血增長25%，香港人口增長少於10%
2006夠用，2016唔夠用

憑咩信你支那紅十字會分部大陸扣晒啲口罩俾高官用
點知香港啲血係咪都扣晒俾大陸人用

成立黃色捐血圈

咁垃圾點幫呀

點解要捐血
捐血關我咩事

【時事台】大家知否為何近兩年紅十字會頻密發出捐血呼籲？ by Zichrini

其實香港人捐嘅血真係冇送返去強國……因為係強國人嚟香港醫院接收
#香港本土血牛煉成 #每日150一車車 #唔知有幾多個會去捐血

bookmarked

私院逐樣野charge 根本唔應該分配到捐出黎既血

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。
咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。

叫三萬隻畜生捐上去啦，我就不了。

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi, Auntie，捐口罩都可以救人啦，知唔知幾多人因為無口罩而死?
又唔見手持口罩既人捐?
口罩就係你既，血就係大家既，我Hi, Auntie啦。

其實捐血的人沒有減少，但要輸血的人數大幅增加
因為多了國內富豪來香港的私家醫院做手術
也多了國內雙非孕婦來香港的私家醫院剖腹產子
私家醫院血液都係由紅十字會提供
香港政府賤價批地俾財團興建私家醫院
紅十字會免費提供血液俾私家醫院
但私家醫院卻用了香港人的資源來服務國外富豪，謀取暴利，排擠本地產婦

國內富豪來香港私家醫院做手術，就需要輸血
所輸的血液由紅十字會提供，由香港人免費捐贈
私家醫院每塊棉花都要錢，輸血的收費當然亦會顯現在賬單上，等同賣血
事後富豪身體帶著部分香港人捐贈的血液，大搖大擺行過海關，神不知鬼不覺地將血液帶回大陸

事件的 net effect 就係：私家醫院將香港人捐贈的血液賣給大陸富豪 (即水貨客)，藏在自己的血管內，偷運出境
手法和有人將海洛英藏在肛門偷運出境一樣

國內富豪在大陸醫院做手術，需要輸血，血液係要買的，而且賣血者可能係愛滋病帶菌者
所以國內富豪選擇來香港私家醫院做手術
私家醫院好生意，就會從政府醫院挖角，將有經驗的醫生撬走
政府醫院失去資深醫生，欠缺經驗的年輕醫生失去前輩指點，醫療水平難免受影響
普通小市民只能夠幫襯公立醫院，間接受害

今次紅十字會血液存量不足，正好喚醒市民，國內同胞攤薄香港有限的資源，無論係奶粉、房屋、零售商舖，產房、甚至血液，最終受害者係小市民
所以大家要逼政府重新考慮，將醫療作為產業這個政策，是否需要撥亂反正

利益申報：過去多年我都捐血幾十次，frequent donor pin 都有好幾個

咁理直氣壯做乜唔公開啲血去左邊
淨係識叫人捐

大陸孕婦生仔絕對有影響
對本地孕婦，一般醫生都鼓勵自然分娩，可以安心在家等待BB作動才入院
但大陸孕婦在香港沒有居所，甚至無親人陪同，私家醫院床位緊張，所以醫生都鼓勵剖腹產子，以便控制分娩時間，用盡床位，貨如輪轉，但要開刀，就要輸血

毫無疑問，肛門黨係罪魁禍首
但係肛門黨仍然妖言惑眾，話雙非BB對香港有益，部分市民可能被瞞騙
今次血液不足事件，作為繼房屋、土地、器官、奶粉、學校之後，另一個資源被分薄的案例

如果你小心留意，最近兩年紅十字會經常在電視賣廣告，呼籲人去捐血，以前絕少見到，只會在長假期前發生，証明近年血液供求開始緊張

雙非童拖垮港醫療

內地孕婦乏產檢危險
其他「手尾長」的遺傳病和先天性疾病兒童中，不少為雙非兒童，其中接受骨髓移植的雙非兒童，自○九年至去年，共有十三宗；重症地中海貧血新症自二○○五年以來有三十五宗，十二宗為雙非兒童、單非兒童有五宗，六宗為持單程證的兒童，本地兒童十二宗。

聯合醫院兒童及青少年科主管兼兒科中央統籌委員會副主席陳衍標指出，幾乎所有患癌症的雙非兒童都來港求醫，治療癌症和心臟外科等嚴重疾病需要大量資源治療。令人擔心的是，地中海貧血此類可透過產檢預知的疾病亦有大量雙非患者，顯示內地孕婦並沒有接受適當產檢，無法及早終止懷孕。

公院兒科需增39醫生
陳衍標表示，昨日已經將調查結果提交醫管局。雙非兒童不斷增加，醫護人手和醫院設施需要相應增加才能應付需求，公立醫院兒科還要多聘三十九名醫生，但今年醫科畢業生未必足夠填補空缺。他認為，政府須考慮減少內地孕婦來港產子人數，若維持每年多達三萬至四萬名雙非嬰兒在港出生，本港兒科服務無法負荷，只會逼公立醫院醫生流失。

醫管局發言人表示，兒科中央統籌委員會昨在會議上討論有關問題，該局與各聯網兒科部門繼續溝通。

捐佢老母

有個紅十字就紅十字會？ 正式唯一一次得理大個次俾人百屌啲NGO先肯隨便派一兩個

我覺得每包交比醫管局都有錢收
市民出血 佢就發大財

捐精比靚女就得

班紅會走狗開始夾埋講大話

班人連義務FA都想9UP到係紅會派去

香港唔係有3萬個移動血庫咩 咁都唔夠?

繼續觀察下先囉
自己飲返落肚都唔會捐俾你班撚屌

同埋老解好似係會間唔時捐血

倒返轉問支那攞血囉

WFC??

全港三萬件差佬，一日得三百包?

一齊死啦

催淚彈污染，不了

兩盒 thx

捐血 不了搵三萬popo

想知香港可否直接一對一捐血？

發夢嗰陣有捐血 覺得會多人要用
依家？ 不了hucky

公院6成病人唔係香港人
如果講呢次瘟疫, 非港人比例仲高, 香港政府係講大話

捐血上支那，不了

駁唔到。

大陸血都要R香港？

所以紅十字會一直唔肯比數據人睇你包血係比左咩人用

嗰陣已經知比支狗用
去私院仲有錢添
但發夢真係太多血

反還反，唔好咁低質
不如你話哩啲狗係扮

唔知啱唔啱聽
但其實真正管理捐血中心嘅係醫管局
紅會只係負責宣傳
我地有冇屌錯機構？

我會祈禱

樓上條友9UP完未
紅十字會支援群眾運動個編制同出場次數呢?
其實你知我講咩,我明的收錢搵食

篤幾條友就當支持左

幾次遊行有設救護站，唔係話幫佢地，係的確咁多NGO中佢地最積極，理大派幾條友係無國界

管轄意思係UNDER咩人

唔通屌黑警強姦就要屌淫賤穴蛾唔屌得警魔部

講到你捐左血 佢地會俾1手足用咁樣

我寧願無血死咗都唔救呢個政權。
血荒是真攬炒。

捐血不切實際，冇迫切需要，而家捐已經冇意思

要屌都屌點解無第間選擇捐
屌話因為紅會而唔捐 無意思囉

隨時食回力標

你地要話咁樣都係左膠都咁話

D黑狗喺咁扑穿人個頭，
D血喺街頭流走咁多，
仲邊有血捐呀！

叫D 黑狗自己捐啦
D黑狗喺咁扑穿人個頭，
D血喺街頭流走咁多，
仲邊有血捐呀！

叫D 黑狗自己捐啦
D黑狗喺咁扑穿人個頭，
D血喺街頭流走咁多，
仲邊有血捐呀！

叫D 黑狗自己捐啦

3萬黑警同公務員捐都不失係好方法

好多手足比香港警魔活活打死就扔落海同樓,根本無得輸血

你哩啲撚樣重衰過藍絲，有異見就係收錢打手
我有收紅十字會錢我全家畀黑警姦完又殺分屍掉落海呀

你唔去捐死全家

咁你咁講手足係咪無用過 紅會捐既血？

上兩個月前捐撚左啦

受迷受，好過益咗d藍屍！

其實可以唔係收紅十字會錢
做私院護士都會想永續紅會大台呃飯食

無血輸邊行死先大家心照

咁樣d道友會走去捐 污染血庫

叫紅十字捐血有口罩送
排隊排幾公里都得呀

認同呀
不過捐完血得包飲品飲真心好孤寒 垃圾政府又無政策鼓勵捐血 又任由武漢肺炎社區爆發 我就無意欲冒險出街捐

我會祈禱
唔捐了 捐黎咪又係醫支那人同送上支那
有睇城寨就知紅十字會過橋抽板

假架啲血

全世界都係行無償捐血
如果唔喺會變左賣血

被伍淑清放棄的第唔知幾多天 陰
今日又是美好的一天

傻既，抽血之前會test咗捐血者個身體狀況同血液質素，再決定比唔比你捐，唔係你去到就一定可以捐

俾私家醫院啲血包點計數
市民無償獻血，私家醫院逐包同個客(係客，唔係病人) 計數？

有餅食的
其實自從上次比人屌完係任飲的

捐肺炎

只想捐比香港出世嘅人, 無基制分辬咁就唔捐

屌你捐比支那人用
當人on9

叫支那人捐囉

中國香港紅十字會

全世界真係行無償捐血?

點解外國捐血有薪假,日本的紀念品直頭有得炒,
唔記得馬拉定邊有捐血紀錄可以FREE一次公共醫療

從來冇解釋過

要比大陸人，不了

會有問卷睇下你有冇高危活動 肝炎 之類
如果有報酬d人咪會講大話囉
唔係每包血都會screen 哂所有傳染病架

Push

要人自願捐血 就預左人地無心情就唔捐啦
依段時間有錢有口罩先捐

叫高層捐囉

香港有橙汁同餅乾!

有返過大陸就去捐la

咁血有保存期限架嘛 同一時間好多人去捐血都係驚最後用唔切浪費左姐

邊一個數據同重症地貧掛勾？
你未計人口老化喎
老坑都要輸血
重症地貧新症數字呢？
大字就有道理？
果然係兒登

口罩換血囉

嗰條蝗蟲嚟

所以紅會唔怨得人唔捐 學陳同佳咁講依家無心情捐
利申早幾個月先捐完

以前中學玩過紅十字會
由一開始捐得就成日捐
但近幾年不了
唔想浪費自己d血比中國人
如果你話我唔捐到時將來到我用時就沒血救我
我之前捐左咁多年乜都夠晒啦
再講沒血救我我因為咁而死
咁都沒辦法架

香港政府死唔攪FREE一次公共醫療
姐係搵人笨

捐完無有薪假,仲要比兩蚊程耆英迫讓位
香港捐血者慘過黑奴

啱呀
情況類近醫護罷工咁
寧作玉碎 不作瓦存
我要攬炒

叫忠誠勇毅嗰班捐哂先

我都係B pos

你捉曬d 人，多多血都有

左膠入緊黎屌你喇巴打

其實有囉

美其名免費輸
但有收手續費

咁多藍屍廢老可能用我啲血，不了

忠誠勇毅吃喝玩樂玩gogogo

你都真係好好笑
係掌握數據的人經N次書面質問都死唔交資料

現在係你求人捐,記得

我都b+

咁既醫療制度有咁既醫管局我就唔拎會捐既

我要攬炒捐血醫支那人？不了

只係講緊唔好針對重症地貧
遺傳病，我唔想

捐你老母閪

閱。

武漢日日有幾千條屍吸血
輸血贈送武漢病毒

土生土長香港人
呢八個月無縮過，一樣齊上齊落。

唔公開就唔捐，好撚簡單

嚴格嚟講AB-先係UR
因為重罕有過O-
但O-價值在於捐畀咩血型都得

由公屋去到血的去向
次次質疑親外來人佔用或嘗試書面查詢就比左膠屌到仆街

會去質疑的人先係真正關心香港的人
就係唔想本地人反而無得用

去警總抽血啦

其實想講捐血嗰邊紅十字只係掛名
實際上operation 喺醫院管理局
就算護士學生去做tuns
捐血嗰邊都係ha架
好心你哋呢啲時候就唔好覺得會捐畀大陸
香港都唔撚夠用
本身香港已經有好多長期病患者要定期輸血用血果d

樓主pin this

3萬狗go la

要怪就怪呢個政府

有3萬個警察你唔問?

點解我上次去公院
超過一半人係講鄉下話, 普通話,南亞

咩野叫好多長期病患者要定期輸血用血果d
具體資料呢

老馮要我捐?
而家質問緊你個醫管局就高高在上唔撚覆
咁撚把炮唔叫上面拎血救濟下我地?.?

叫藍絲捐啦 咁鳩愛國

射落海都唔會捐

屌，我捐完你輸比黑警同支那狗，食屎啦

血荒真是攬炒，有錢人外國人會撤走，廢老藍屍死多過黃絲。

你地老野等死啦，有本事咪出國醫囉

唔講紅會做過d乜，一般黎講要人貼時間黎捐血邊會有人想黎，除非立法捐血當日有一日有薪假+免費使用公共設施一次+送一送驗身報告就差唔多

其實捐血可以救人捐錢(屋)都一樣得
叫人捐血班左膠支持大陸人有權排公屋,例如d100全台
就係令香港基層住都無左大半份糧的人

而個欣賞，但都係因為中大理大俾人屌到開花先肯岀

連公開啲血嘅去向都唔撚夠膽
捐條鳩毛比你就得

幾年前已經係立法會質問過
到今時今日都係唔會Trace 返一包血點樣用，俾咩人用
大家都係想知，係本地人用定係旅客用姐

大約四百個重症地貧
每人每月四包紅血球
一個月1600包紅血球
未計其他血病

比例呢
幾%係香港人

純討論
人地6月9第一日開始就已經出service 😂

無償捐血根本on撚9
捐完血個人會攰好多 打工仔唔會捐

紀律部隊強制捐血

我知，大家分享下姐，我印象係好早期岀，然後唔知係咪受壓，然後就沒有然後

其實中大戰役之前都有

唔係中醫，西醫都有缺鐵性貧血，捐得太多會有問題
女仔因為黎M每個月都失血，再捐血會更易患上

究竟香港紅十字會同支那紅十字會有咩關係?

呢輪又真係唔見

搞番個好似track包裹既系統，一捐完要睇到包血去左邊間醫院

有愛滋，不了

好難 透明度極低

利申 舊員工

人哋有入wor

中學入過隊 純聽啲阿sir講
財政係獨立分開處理嘅

但係因為紅十字會七項基本原則有個人統一
所以每個國家一定只能有一個紅十字會總會
香港就點都要係英國紅會手上放番出黎
變做中國分會

無血係政府問題
點解佢唔去改善架構同透明度？
或者成個捐血既制度？

佢唔改善之前唔會再有人去捐
唔好講咩有啲人好需要
矛頭係政府嗰到

AL Econ經典題目同你講捐血有回報就會有人捐愛滋血

D級員工

日撚日都低
叫撚咗你講數據又唔撚講
有幾多血畀非本地人用咗呀？
你一路唔講就一路唔再捐

入一次公院內科d支那人多到
捐血？ 不了

我係
16歲開始捐血
嚟m又嚟得多
到後尾就算隔大半年
血紅素都係唔夠

有梅毒，不了

早一兩年咪發晒老脾出嚟屌鳩人囉
出晒post咒人
問啲人唔捐血嘅話
血庫唔夠血
驚唔驚第時啲親戚朋友無得用呀嘛

好似排屈臣氏咁排隊去賣血

最重要公立醫院絕大多數服務新移民/大陸人，紅會連港人優先都做唔到，我捐血俾班大陸人醫病?

關我撚事

唔係話佢會送去中國
而係啲數據一路唔透明
問親有幾多非本地人用血又唔肯講
淨係兩邊互射唔撚答
如果有好多本地人要用嘅
就算係用晒喺老人科都無所謂
問題佢唔肯講
中國又一路吹奏嚟香港醫療旅遊
我點樣相信啲血真係幫到香港人？

紅十字會bye

政府自己都唔帶頭叫班黑警去捐

唔只係香港人優先 直頭要香港人限定

係呀 捐血唔駛出街呀

要捐咪政府做先鋒 叫所有公墓園捐囉
咁都有十萬包一個月啦

2017年嘅公關災難
繼續玩情緒勒索
繼續日日告急啦
無人會有感覺㗎啦

問醫管局攞啦

搵城寨清潔有限公司

叫班忠誠勇毅去捐囉
我地班 no stake 嘅血，驚污染你啊

點解可唔可以講多啲

紅十字有入喎
差唔多係第一批

嗱咁講紅十字真係有擺過急救站
中大理大都有入

派兩條友行行企企做樣

唔係網民係佢fb狂屌

紅十字會跟本唔會理

班忠誠勇毅去咗邊？

其實唔使學econ
就咁諗都明
無論係錢、口罩
定其他有價值嘅物品
總之有償捐血
一定會增加咗啲人講大話嘅誘因
為咗攞到報酬
就會隱瞞自己身體狀況去捐血
由其係班廢老同新移民

攞去整人紅餵狗食都唔撚會比你

係比連登仔屌到仆街先放幾個入去揸

強制三萬黑警捐就夠
咁鐘意扑爆人個頭 唔駛還呀？

我記得係每包血都檢測嫁喎

冇㗎喇，賣血啦遲啲

捐血前都會驗血既，督手指後坐低等捐血

捐你老母 要血咪買囉 你俾得起錢慌冇人俾血你咩 調轉諗 人地冇錢咪一樣自己去賺 唔通其他人會咁好會捐呀

全部有香港永久居民身份
廿五歲以上人士佔大多數
未成年人佔唔超過4%
基本上所謂嘅新症係佔少數同埋可以襯年紀細
做幹細胞移植徹底治療
個移植療程喺養和做，收捐款做
每年都有病例成功移植

你地可以屌個制度，可以屌支那人
亦都可以按兒登慣例blame the victim
但係唔好咁無知ok？
我無血輸，我死我事，但唔好講到我好想要輸血
唔好講到我地無貢獻社會
我地連傷殘津貼都無資格攞

負責養佢 捐血交稅
座位 口罩都讓晒俾人
香港真係好撚戇鳩

督手指係驗夠唔夠血紅素

巴打加油

不了 數據太唔透明 好難令人相信。

你捐完都應該用唔著d口罩

紅十字會收皮未

唔係話唔捐

但係宜家肺炎

點保障捐血者

捐血有一個csi口罩，唔憂冇血

pin this就可以end post啦樓主

私家醫院真係唔應該無償俾血

拍啲好似樂施會咁嘅訪問 出嚟乞

除非香港人優先，否則捐你老母

統計資料邊度有
我去佢官網搵唔到統計既資料

咁撚鍾意跟共匪做野，學佢地咁可以賣血咪得囉，一定多左廢老藍屍捐

我想捐，可惜成日去叫雞，捐唔到

1:1.5 (ml)換酒精+送口罩

想交貨畀大陸？
捐血？不了

政府可以強制所有除黑警外公務員捐血

中國紅十字會斬柒佢

叫藍絲捐啦屌你老母

攬炒啦

我就係想要呢d

不把攬炒搞起來，都是死路一條。
攬炒才是硬道理。

俾支那人 不了

交代D血點用咪多D人捐囉
就係咁簡單
D血就香港人既, 紅十字只係負責收集, 唔答問題仲想情緒勒索人?
自己同要輸血既人交代囉, 最大責任就係紅十字, 點會係其他人到

咁你更加應該怪返紅十字會唔交代清楚, 又成日玩情緒勒索影響人捐血意願

救援角度根本就唔應該存在偏見歧視??
而家香港人係面對緊中共既敵我矛盾, 已經唔係以前和平時期, 根本就係要有偏見歧視, 要逼迫所有公共服務都要比返香港人優先
其次, 而家係紅十字會交代唔清楚D血既去向, 有幾多係用左去私家醫院呀? 有幾多係用左返黎香港睇病既強國人身上呀?
D血就香港人既, 而家只係要紅十字會交代清楚, 佢唔交代不得止, 仲成日玩情緒勒索?
痴撚線, 而家擺撚到明屌柒紅十字會架啦, 點可以怪返D血既主人 - 香港人轉頭, 捐血唔係必然架喎

屌你老母紅十字會
叫香港人捐血就大大聲
理大個次都唔知死撚咗去邊到啦

樓上果條地貧患者串過馬撚
班人根本就覺得無殘津就係比人蝦
完全唔感恩自己係不停受血
如果係鬼國邊q個得閒救, 無錢唔會比血你

廢青既血 廢事害人

我O型血都唔撚捐啊屌你老母

捐你個頭，
捐完唔係救自己本地人？ 不了

敵我要分明，係甴大大教我嘅。

血同醫療用品都缺，咪諗住黎香港有得醫

香港紅十字會以前係英國紅十字會分會，97後原來轉咗隸屬於大陸紅十字會，由大陸政府指揮。
香港人捐啲血會唔會拎哂上大陸???

中國紅十字會總會由中華人民共和國國務院領導、聯繫，下屬各地區、行業分會以及高度自治的兩個分會——香港紅十字會與澳門紅十字會

郭美美所炫耀的昂貴名車名包等財富，主要來源於中紅博愛(中國紅十字會關係企業)前董事王軍的私人贈與。
)

公道d講，有3萬popo, 500愛國醫生，仲有一大堆公墓員， 佢地捐晒都有接近4萬包血

仲有新移民，iang班人，5萬包點都夠用一排

一般市民留屋企，染病既機會減少就自然唔洗用咁多血

升米恩斗米仇

傷殘人士已經有唔洗錢有cert的電動椅,結果就係黨鐵站片車同撞向人群

樓上果位就覺得自己得到終生血供係老奉狂屌人
就算係身體健康的人去捐血捐完都會特別累,你生命得到延續係受到大量港人的續命大恩

當幫助超出某個位就變成老奉

捐比你係人情 唔捐比你係道理
因為你係弱勢所以老鳳要我地捐
冷血啲講句 natural selection角度去睇 你一早應該死 世界就係咁唔公平 就好似我地呢批冇病嘅人被社會老鳳要求捐血比你地仲要一say no就比你地屌上天花板話我地冷血 公平咩？我唔捐自己啲血都要比你地鬧

邊個求邊個宜家?
問都唔撚答就捐你老母
你啲柒頭自己捐飽佢

屌，吹雞叫藍絲捐，咁未大家有血用

最怕嗰啲利用人愛心嘅組織
以為自己做咗好心
點知係做咗壞事幫咗啲貪官

我有次捐完血係元朗上車走
比個仆街老野批鬥迫我讓位

古時直頭無鐵演送, 飲多盒野都有人啤你
係後期紅會開始臭任你放題唔再理

綁住係床

安連供系統好似墨水一樣抽

佢地又唔係唔明, 而家最大問題係紅十字會唔交代清楚捐血意向
香港人一路要求要公開D血用左去邊, 紅十字會一路都唔答/避開問題核心(有幾多血係用左香港人到? 有幾多血係去左私家醫院/用左係來港醫病既中國人到), 樓上條友呢D要血既人就調返轉去幫手維穩
個問題根源係紅十字會無公信力, 唔去爭取令到佢提升公信力, 令到D人回復信心同捐血意願, 反而係去情緒勒索有能力提供血液既人?
捐血? 不了?

叫黑警去啦
忠乜叉嘛

叫三萬隻曱甴捐啦
人地心繫社會架喎

正路既國家就會元首高官公務員紀律部隊全部帶頭去損血，不過香港一定唔會

屌足幾年都唔講去向
仲好意思叫人捐血

3萬警察大把血

有無發覺
外國老人好寬容
華人老人好暴燥好愁

華人老人好鍾意用淫威對待後生
好鍾意用儒家啲無稽價值黎攻擊地位較低一方
外國人根本無呢啲過份仁義敬老、愚孝、愚忠、不肖嘅概念
甚至直呼長輩名字也沒有問題，
只有華人太多迂腐價值才會覺得不敬。
華人太多小氣鬼
搞到啲人由小到大一身怨氣
老咗就搵啲後生發洩，一代傳一代，十分可憐。

曱甴無血性，有撚血咩

3萬隻流動血包你見唔到？

講樣野大家知
區議員同左膠派的口罩其實唔係自己比錢, 而係海外人士好辛苦高價搶貨再寄香港,班人只係做代表去派

但左膠自把自為扣貨只派比長者, 故意唔派比後生
左膠對後生仔的惡毒係好恐怖

外國嘅老人係紳士
中國啲老人係個個都想伸佢一腳快啲死

揸巴士唔捐得血 唔好意思

廢老屌後生淨係識搬禮貌同尊重出黎
擺副食監多過你食米既死款撻人
冇啲修養

其實捐血服務，紅十字會個角色只係宣傳，真正做捐血個班係HA

搵三萬隻狗捐囉

比人踢爆比哂新移民用
其實捐既人從來冇少過
緊係唔夠啦

抽香港人稅，養黑狗藍屍紅衛兵；
吸香港人血，救廢老大媽雙非童。

佢一早停咗啦邊有經血

我支持大家唔好捐
但同時唔好污衊我地呢類病人

又有幾串呢，你問乜，我照答咋喎

起碼一盒啦
口罩珍貴 捐贈者啲血更珍貴

我無屌過任何人
係有人spin咗去針對病人
Blame the victim我先岀聲

捐血俾香港紅十字會，即97後由英國紅十字會分會，轉為中國政府領導下的中國紅十字會分會
感覺有啲似做舞女?

noted and thanks

去搵藍屍狗捐
唔撚好搵我

廢老食鹽太多腎虛

有乙肝，要唔要

全香港的善事絕大部分係反政府的人做

香港警魔只會傷人同強姦
藍絲唔做無利益的事

其實只要黃絲支持不作為政權一定會崩潰
最大阻力係左膠

無得揀捐比咩人唔撚捐

叫藍屍捐

連血都要攞我地香港人

香港人咁好恰緊係抽乾抽盡
唔反抗不但止重要奴性重到傻

中國紅十字會不了

最後一次捐已經係五六年前

巴撚閉啦，叫人del片，而家又叫人俾血，理你都on9

如果佢肯答應唔捐俾大陸人的話，我立即去捐

你有3萬黑警

叫晒佢地捐啦

我就唔會捐架啦

red cross淨係想你自己走入去比血佢
俾包餅已經好仁慈喇
同啲閪老細一樣 要求多多付出0

無封關，有肺炎，不了

唔公佈= 冇得傾

哦

講清楚以前啲去哂咩人到先

唔講？搵你老母捐啦

其實捐血呢個行為冇咩問題，有問題既係紅十字會班高層
c朗咪又係定期捐血，不知幾健康

叫班NGO慈善機構高層捐，咁高人工

對號入座做咩姐
一向都屌緊啲新香港人同紅十字會

唔係我對號入座，係上面有人明砌生豬肉
賤撚過黑警咁砌

FYI

2 月 14 日《城寨》節目中，前中央政策組成員劉細良狠狠地批評社福機構，當中的說話發人深省，亦反映到香港崩壞到一個極點。之前的節目，劉細良批評部份社福機構，坐擁大量盈餘，在這危難關頭，仍像隋文帝一樣孤寒成性，現時疫情嚴重，仍不花分文購買應急物資予服務對象。其中紅十字會贊助的機構，寫信向劉細良索取消毒用品，按情理上，《城寨》根本不用補貼這些大白象機構。劉細良仍然以人道先行，分發部份物資予該紅十字會轄下機構。可是，劉細良之後收到紅十字會公關部私訊，沒有姓名、沒有職銜，內容是說紅十字會沒有向他索取清潔用品，要求他刪除該集內容。首先，紅十字會總會的確沒有向劉細良索取用品，但他轄下的機構與他們無關？按他們的非典型人類邏輯，北京樓並不屬於美心集團。連這樣的公關 ABC 問題也未攪清楚，就以私訊形式向《城寨》施壓，這樣的關公災難，實在令人搖頭嘆息。我們的捐款，就是給這些人出糧，你還會捐款嗎？

在國難當前，《城寨》艱苦經營下，仍可以號召到不少人捐贈物資予有需要人士，紅十字會，你們過去一個月替香港人做過甚麼？刻薄點說，在乞兒兜攞飯食完，仲要洗銅銀夾大聲，這是甚麼的世界？當醫護面臨壓力，社總與一眾同路組織，發起社工一人捐一天薪金予醫護罷工基金，各大社福界頭目，就如劉細良所說，自反送中開始，就沉默得令人害怕。當一班保皇黨議員落選後，得到港共的政治公援，繼續美化極權港共。這班所謂的社福界社會良心，就像早年的中學會考中文作文試題，選擇了「適當的沉默」。危難當前退到人群之後，到疫情過後歌功頌德，你們的薪金也不過是政治公援而已。港澳辦主任換上夏寶龍，奶共牧師管浩鳴可以有勇氣問他為何強拆十字架嗎？不過對管浩鳴來說，維護夏寶龍，較維護夏其龍神父更重要。當專業失去了初心、制度失去了民心、官員失去了良心，香港怎能不走在覆亡之路。

我前面都係咁講
但唔啱聽嘅野就係唔會聽

呢到應該好多人冇捐過血

無意屌鬼
但「贊助」同「轄下」好明顯本質上有分別
我有份贊助個機構
間機構同時可以有好多其他人贊助
唔代表個機構係由我負責管理
人地澄清返唔係用紅會名義取用物資其實好合理

咩叫優先，自己人既血用係自己人到其他人不了

我諗唔係有冇捐過血嘅問題
而係好多人唔肯認清事實嘅問題
我自己啱啱知原來捐血係HA負責都有啲驚訝
證明紅會負責捐血嘅觀念好根深蒂固
改一改諗法就得

不過唔啱聽就一句都唔聽
咁同無腦藍絲有咩分別

紅十字會藍黎
唔會再捐

支那會用蝙蝠血啦

根本冇人care到底係紅十字會定HA去做捐血個operation
仲話人冇腦

俾錢咪捐

咁紅十字都幾撚垃圾 做咁多年宣傳 做到我呢代00後都唔撚想捐

宣傳果班都係醫管局啲人 紅會只係借個名

兒登真係兒登 乜撚野叫唔care 然係又屌緊人地個brand
同無腦藍絲盲撐一啲分別都無

O- here, 有冇同類say個hi

無咪上面運落黎囉

成個post大把人屌紅十字會
咁你都可以話無人care

仲有藍屍廢老不能接受
支持真港人既中國人都能接受

三萬人的血，夠支那人用架啦

缺唔缺O+？

捐完血係咪都要拎去驗ga la
中咗aids就blacklist
正常有監管唔應該有呢個問題

冇記錯嘅話
因為捐血個量太少 你有aids都未必會驗到

成日叫雞 個個生性病
捐嚟都冇用

冇血>死咁啲人>解決肺炎>經濟轉好

乜ha負責會好咗咩
啲血都係唔知去咗邊
ha高層又一樣咁腐敗
有分別咩？

我記得捐完血仲會抽多兩支仔去做化驗，
冇事啲血先會輸俾人，有事就寄信叫你去睇醫生唔駛再去捐血

未必驗到係有可能，
不過本身都唔可以假設啲血冇問題，係咪都要驗，
唔係點保障輸血嘅人唔會被傳染？

我冇講HA負責會好啲
只係大部分人都屌紅會 話因為紅會唔會捐血
我想帶出個事實就係捐血負責人係HA
要屌啲血唔知去左邊嘅話應該係屌HA

算啦 講幾多次都係咁 講事實果啲就唔會有人睇

收皮啦死五毛 一起你底就知你咩人啦

收皮啦廢柴死五毛 一起你底就知你咩人啦

捐條撚比你呀

啱啱支那紅十字會先貪撚完

HA D高層帶頭捐先啦

D for Donate

乜鳩啊…唔明
From 紅十字會web page：
本中心之血液貯存及分發科部 負責監察全港血液需求及供應，以及血液存量及使用狀況，並提供二十四小時服務。本中心平均每年分發約四十七萬單位血液及血液成份予全港醫院病人使用。

From立法會新聞公報：
現時，香港紅十字會輸血服務中心（服務中心）負責收集市民捐出的血液，供公營醫院和私家醫院在進行手術或急救時使用。

香港紅十字會輸血服務中心（中心）是唯一向本港所有公立和私營醫院提供血液的機構，肩負着為全港醫院提供足夠和安全的血液進行臨床輸血治療的責任

乜撚野HA負責捐血啊…
紅十字收集血 分發血 用就係HA同私院用
紅十字都有宣傳叫人捐血gor wo

啲血用咗喺邊到確實係要啲醫院報數嘅 呢個我睇咗

但我依家個focus係因為紅十字喺我地香港人最需要佢嘅時候唔出手相助 咁佢依家用佢中心形象想要人捐血 我就係因為佢負責收集血而唔撚捐得唔得

我地廢青黎，不了

你捐錢會唔會唔睇機構就俾錢落去？
血是我嘅 我想捐俾我想捐嘅人都有問題？

有冇掃盲知識or有冇料爆？

呢個要推

淨係掛住光環

-0-0

有個癌症女人血指數得返6.x都唔俾佢輸血
結果貧血得濟係街暈咗，跌斷左手腳
咁先俾血佢，好癲

唔撚係啩
原來咁多人唔知係HA
不過算啦
班傻閪咪唔好捐
就算唔係依個原因
我都好肯定佢地本身就唔係會捐血嘅人

玩咩太少
少少血就驗到啦

1991年開始本中心由醫管局管轄
連佢查詢email都係@ha.org.hk

捐唔捐係你個人選擇
醫管局呢條仆街我都唔撚撐
只係大家個炮頭真係唔好燒錯
我見到嘅就係紅十字係第一個出黎幫手嘅iNGO
6月9號於已經出遊行急救服務 理大中大都有入去

無國界醫生就真心出黎做show啦屌

除左極低仲有冇其他形容詞？

你想知咩
低級職員唔係答到好多

冇乜料爆到 但前排tg嘅 和你捐 文宣應該係佢地hr整 因為入面有啲資料係webpage冇

我當點用紅會唔知 但佢地at least講啲血有幾多去公家私家先啦呀嘛
和你捐

攞晒上去湖北緊係唔夠

其實捐血既副作用好高紅十會提都唔提下
同埋我廢青黎，要我d血做咩

我有多多血
就係唔捐

關我閪事

優先都唔得
應該講明
非危重意外手術
只準比港籍同英籍港人用
陸籍不可用

三萬個黑警捐血乜都夠晒

全部射落廁所？

執撚咗佢啦屌你老母

捐過25次

成年冇捐過,上次捐完 休息唔夠，感冒請病假，仲要扣勤工

等政府立例 捐完血有假先會再捐